咩環境??? 日日出post屌白兵

以前屌熱狗 依加就屌白兵 你泛民除左眾籌,起大台 仲做左咩?

仲有推手捉死

仆街泛民叫全民去poly救被困手捉。最後係poly既無點吿，入poly既暴動仲坐緊監

販登仔係咁
入錢入錢入錢

屌熱狗=泛民？

好似689 j擊港獨咁

入錢入錢紅箱入錢

白兵有咩實際建議除左9up?

佢最起馬唔會分化先 成個連登係到排除異己 9up有錯既話 蕭山都要收皮啦

五毛blocked
拉

白兵撚認為靠美國制裁就一定迫到中共廢功能組別 真係笑死 依家只係制裁 唔係出兵呀吊你罰曬佢d錢唔代表佢會聽你講㗎

半年黎除左搞遊行 一次又一次玩港島困獸鬥 大量勇武被捕都未計

熱狗都起碼有幫手走水渠
班飯文狗

爭取新移民領取10000$

無討論價值理得班政棍啦

睇黎好睇得起白兵 泛民打手咁得閒不如搞好你地個csl 黃色youtube圈啦

唔靠美國咁請問大半年有咩爭取到係有影響力？
撤回送中條例但香港人大量被捕
Or
人權民主法香港人無傷無痛

佢想話係靠泛民 多謝泛民 幫手舉美國旗未 光環撚

依家人權法in effect未？？？ 國際施壓同納入談判過程同你干預支國制度係2回事，我喺你面前係咁話要唔好亂尼，最多米習總唔亂尼，但叫你廢除功能組別，唔通得個講字就得？你地個個都一撚樣，問你美國除咗制裁（即係罰撚曬d錢啦），其他一樣實際上幫到廢除功能組別既野都講唔到

你講effectiveness 咁係咪要一步登天先叫有用

手捉打生打死為左普選，你轉個頭話暫時未有效用，不如玩住小圈子選舉先，同時再爭取。咁抗爭為咩，唔係要制度外比壓力政府？係咁不如早早6月提功能組別算啦，咁勇武咪唔使死傷周同學唔使死。

抗爭要有理念，話一就一，話廢除就唔會參加。

on9
屌白票狗就一定幫犯民咩

白票狗話美國幫手根本係浪費主義

又講白兵做咩

而加比70歲優先投票，監票人又減少

請問大家仲點進攻功能組別？

白兵衰極都只係屌泛民同左膠, 從來冇屌過本土同勇武, 跟住比連登仔日日批鬥, 話佢係熱狗

劉細良冇屌泛民左膠, 但屌勇武裝修仲鼓勵捉鬼, 跟住連登仔日日吹奏

根本唔關咩熱狗事, 只係因為佢喺全民決定進攻功能組別嘅時候提出反對意見, 講嘢唔啱聽咪批鬥你係熱狗, 劉細良講野啱聽咪屌勇武都唔算熱狗共諜